有咩租金唔貴嘅band房推介？小童群益會或者其他NGO掂唔掂？

如題